【8月10日】聽日班暴徒入黃大仙，完全冇人講？

見唔係好多宣傳
究竟入定唔入

有無source

到底810黃大仙係有定冇？